【9.25 時事分析!】 第一節：【幕後主腦是誰?】多角度踢爆三宗襲擊案主謀是誰？幕後主腦呼之欲出！

【9.25 時事分析!】 第一節：【幕後主腦是誰?】多角度踢爆三宗襲擊案主謀是誰？幕後主腦呼之欲出！| 升旗易得道 2019年9月25日

其實D警察真係蠢撚過隻豬
打鳩TVB記者咪分散到視線